雲加大無畏

誰厚面皮誰正確
誰厚面皮誰正確
誰厚面皮誰正確
誰厚面皮誰正確⋯⋯
係我話既

我有我智慧怕獌太邪太邋遢
我有我買人永未折服拒絕高價
永遠會有辦法第四路遠未怕黑

我有我欠債最難拆亦繼續拆
個網友要我退就當做轉換一下
個重擔太重我會俾啲掙扎

我捧足總你好應該高興 讓我這一生接管
這big四
用我這黑雙於險惡變出勝地
我幾經艱辛都只想爭四，在我老闆中享多些福氣
做阿狗要你睇到我最終勝利

不需計我要入前四（喂喂喂）
輸九世你要入前四（喂喂喂）
不枉費傷兵考我幾高修為 (有山狗奧燒我點衰俾你睇）
不需計我要入前四（喂喂喂）
輸九世你要入前四（喂喂喂）
不枉費即管考我中堅解圍
我講過的猁狗熱狗獌狗鏝狗臭軌記得踢波咪講咁多放馬過嚟

廢老

留名睇mv